前線自白記者會！！！

apple live

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

花式自X? 唔好啊....

手足⋯

下 開呢啲黎聲討？唔好比人口實啦

支持

開呢個記者會係屌人捉鬼？

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

推

無人既

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播